[求救] 登記Apple ID時入錯email

是咁的
剛才幫老爸登記Apple account 喺apple ID一欄入錯左email
本來應該係XXXX@yahoo.com.hk 但我入左XXXX@yahoo.com,
之後我再重新用返正確既email再登記多一次, 但個系統似乎已經認到係同一個email, 無法使用
而家卡咗喺驗證嗰關, 但驗證碼只會send去我輸入apple ID個email到
未驗證之前想登入改返個email 但又徒勞無功, 佢話搵唔到呢個apple ID

已經Google 搵過類似嘅個案, 都係教返我登入apple ID再修改email address, 但而家連驗證都驗證唔到仲點改?

各位巴絲打有冇試過出過類似問題, 最後又係點搞?

開個無hk尾嘅yahoo email 得唔得

點解唔問直接apple...

本來想打電話問客服, 但而家收左工

俾返個Apple ID人啦

幾乎可以話係冇可能出現呢個情況
1. 你去forgot 嗰個 係咪一早登記過
2. 根本你第一鑊已經連XXXX都打錯埋

YAHOO同一個 ID 名唔可以register多過一次, 唔理你係乜country都好
已經試過

新account咪再開過
開個gmail咪算

申請一個新 email, 再申請 Apple ID 咪得, 攪咁多嘢做乜?

Email 去你填錯嗰個yahoo email address
同佢講黎緊有個Apple 寄過黎嘅verification code 再佢幫手forward 俾你，重酬

如果冇人用嗰個ID 就自己食咗佢喇

打去英文熱線
24 小時

搵到個原因了, 原來老爸6年前已經用左嗰個正確email登記過apple ID
即係話唔關我頭先入錯email事
多謝咁多位巴絲打幫手~ 感激不盡

冇記錯yahoo id係國際共通除左jp
唔會有 aaa@yahoo.com aaa@yahoo.com .hk同時唔同user

試過SEND EMAIL有FAILURE NOTICE彈左出來

純粹佢唔會比你注冊到同名

Yahoo有得set副名個喎，2個email address會互通
先去yahoo set‘ZZZZ’爲副名，然後再用ZZZZ@yahoo.com.hk登記apple ID，之後XXXX@yahoo.com.hk會收到驗證碼